呢個時候，非醫護界應該同醫護界連成一線，要罷一齊罷。

網上 9up 唔怪責醫護冇用，加入響應罷工罷課先係最值得做既事。

最最最重要既事係，罷工同時係救你自己同你屋企人條命，如果港共唔封關，大量港人感染武漢肺炎致死係必然發生既事。

同意

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

推

同意, 吊你老母成班垃圾狗官快D死晒佢

仲敢返工
請假睇定d啦

仲有好重要既一點，非醫護界罷工可以減少感染機會，變相醫療系統既壓力都會細 d, 真真正正配合醫護界罷工，減少道德上既包伏同實際上既工作負擔。

非醫護界要助攻。

我都係咁話
今日請左

推
同樓主同信念

二百萬陣線已經宣布
入工會呀大家

多謝各工會與醫護同行三罷

-
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路

齊上齊落

We connect
民安隊同 ams麻煩跟隊

push